AV「最強美腿」橋本有菜需求量大 更衣室揪男同學初體驗

23歲日本AV女優橋本有菜擁有33C、22、33火辣身材，受封「最強美腿」。出道5年的她經驗豐富，但甜美外型讓人有初戀的感覺，常演出被動的角色，她最新影片重現初體驗，扮演高中女學生的她和男同學在學校更衣室纏綿，來不及脫鞋子襪子馬上被就地解決。影片上架後立刻衝到熱門影片第一名，足見她的魅力。

她這次拍攝封面照，以純白內衣為主題，招牌酥胸也若隱若現，側乳女僕裝更是讓人完全繳械。她私下受訪曾透露，「不能忍受無性生活，更自曝床邊備有不少情趣用品隨時供她自娛，需求量非常大，在拍攝影片時無法詮釋誘惑路線，都是處於被動角色，讓對方有征服的快感」。

武漢肺炎疫情持續發燒，橋本有菜透過JKF向台灣粉絲傳達思念之情，祈禱疫情退散可以早日來台。她也使用社群媒體與粉絲互動，經常分享遮住重點部位的尺度邊緣性感照吊人胃口，讓她的IG粉絲人數直衝40萬大關。（陳薇安／綜合報導）

無圖

個鼻好似無咁假

比我玩一次對腳我就心滿意足

仆街最後果張好似我一位朋友，叫以後我點樣面對佢

又整過？

求 ig

呢d樣

ig la

你覺得靚咩

OK 喎我覺得, 個樣夠港女之餘又親切 快啦喂

冇波冇討論價值

IG 快

想見識下有幾似 同靚唔靚冇咩關係

呢套咩番號

屌 我都係走先

冇胸

有咩點面對啫，都係咁架啦
唔通生得似就有得比你屌咩

d圖係整之前

扮演高中女學生的她和男同學在學校更衣室纏綿，來不及脫鞋子襪子馬上被就地解決。影片上架後立刻衝到熱門影片第一名

邊套

想摸

好地地唔知點解要整容
但對腳好想奶成晚

幾靚

番號呢

媾撚咗佢

通常著校服屌

想砌，奶爆佢對腳 , 奶爆佢塊面

會唔會奶甩個鼻㗎

佢有33c?

是咪整容後近期av？個鼻咁mj嘅

屌你老母咩
貼小震呢d韓國雞係咪洗死呀
日撚日都見撚到你班死毒撚貼撚埋呢d豬西
on99

sor見到動圖唔小心負皮錯左你

吉村卓

羨慕卓哥成日屌到靚女

係 無左我老婆我會去死

有個frd勁似佢，每次J佢都好有親切感

去廁所屙篤尿照下自己啦
你老婆? 你老婆係隻左手咋
你有撚能力娶老婆咩 成鳩日係度FF
除左識貼呢D豬西圖,
話呢個我老婆果個我老婆之外重識做咩
快撚D對住張圖黎打飛機啦

又似 ? 上面已經有個話似

佢真係我老婆 sor

咁撚樣衰 邊撚個呀

内子chaeyoung點會樣衰

知道貼韓國女冇人睇所以貼av 女優吸引人入黎睇左先，之後先貼韓國女?

J過橋本有菜有罪惡感？

那麼醜的女人

你老母都好似

咁撚唔鐘意咪唔好睇啦 一言堂呀
你自己咪又係對住張圖打飛機
定係你射唔出呀柒頭

SSNI 520

我鐘意貼咩圖關你撚事
on9仔

咁你po啲靚啲架囉，唔係個個都好似你咁神通廣大架嘛

你之前俾韓國雞同毒撚呃過錢嚟
咁撚大怨氣
愚樂台巴打個個都入鄉隨俗玩膠FF㗎啦

好怕羞好正

佢自稱老婆係阿彩
食偏咗

整完個鼻真係j唔落手

我諗個個都想有個咁正老母

紅豆明白既，唔好睇連登囉
Quit連登囉
你成日都會見到樓主架By the way

整套code黎J下 , 我要最正既

真 , 同no.1一樣，J唔落

點解今年咁少片出？

整到咁，算啦

唔該睇下人地台仔 專業既 評論先，無人發覺文章連出道年份都寫錯。

Re: [新聞] 橋本有菜自爆需求量太大！學校更衣室「

我哋尊重佢嘅口味

太瘦 一開始都鍾意佢對腳
不過睇過一兩套就冇性趣

肺炎？

好擔心個鼻

可能之前只係打針 依家溶咗

我彩最正
你個定佬呢

你咪又係等人貼正妹打飛機 你老婆都係左手囉

條女對腳好撚7正

好撚正
想睇佢用腳玩9d男人

諗下好啦

你都on99
你成日見到林尊 你唔選擇死撚左去唔見佢😂

生得似又點？你都會屌唔到㗎啦

有錢咪得

你咪睇到邊個有女砌囉 邊個得隻手囉
得隻左手既人 永遠來來去去都係覺得人地同自己差唔多

我定非佬 是極上靚女嚟
樣、波、腿、心地全部正過你個阿隱

整容整到越整越樣衰

30係背脊
3係前面

無接觸過韓國雞同毒撚
成日睇啲post 無啦啦見佢地貼呢啲圖
又話呢個我老婆 果個我老婆
真係好撚核凸
以前都無咁憎啲毒撚
而家直頭好撚憎啲崇韓毒撚 喪心病狂咁款

你鍾意貼咩圖係唔關我事
但我鍾意屌你唔通又關你撚事咩

成人台啦屌

咪撚乜都屈毒撚
鍾意韓雞嗰啲係叫弱智
咁撚柒都覺得靚

屌 道道都有你
成日都見你依d手法 當人傻仔唔識
twice d黑粉黎
想整到人煩twice

Code

咁你咪會自爆囉

Okay 我更正
啲弱智真係癲 唔撚屌就肆無忌大個個post都貼
咩人有咩fans😂

你屌佢都唔關佢事

真係老老柒柒 no offense
我知有班正常既韓迷
但佢呢啲真心痴線😂
為左想人憎佢 就咁樣四圍貼人地
屌你老味都唔知係咪識匡智

你block7佢咪得

胸呢？

關你撚事 四個大字

伯母同你朋友都好似

Sor 我係見一個block一個
弱智韓國雞

韓國女人究竟對你做過啲乜

睇唔過眼 當人傻仔 唔識佢d on9野
出po果條柒頭 肯定自我感覺好良好

無，係乜撚都無做過
我條女都照睇韓劇 我有時都同佢一齊睇
我屌既 唔係因為唔鍾意韓國女人
係屌佢地班毒撚
成日個個post都貼呢啲圖
話呢個我老婆 果個我老婆
勁撚核凸
都唔撚關個topic事
影響晒

唔洗叫我block 放心 我見一個block一個既

DMM買左好多有菜片

咁祝你以後見唔到施巴啲post

Block人師

你以後唔好再黑阿彩啦
要po都po長髮淡妝啲相啦

我無黑 我真溫屎黎

你老母點面對你

本身都唔撚識分, 宜家淨係知鍾意韓撚野既都係on9仔

係就快屌你老母

你d個人喜愛我唔評論啦，我只係講佢d手法，其實佢依種操作好多地方都會見到，唔只韓飯圈

桃乃木先係世界第一

咪臭係 講撚到好似屌過佢咁
性幻想打飛機咋

好惡

世界真係細

咁都有c 咁港女平均起碼有e

我都想知

跪求gif 3番號

SSNI-392

日本c即係平時既a

無碼番號？

我理X得有冇整過，總之我屌

跪求番號

求ig

太瘦，竹竿腳

屌 咁都33C
日本啲cup真係要減兩cup

舊相嚟

其實我覺得鐘意佢對腳的人都應該唔係腳膠
有睇開橋本都知佢啲腳趾著高踭鞋著壞哂

正啊

佢對腿真係好完美 令人好想入佢gap gap

我諗係睇佢腳長,小腿+黑絲only
腳趾就真係唔識欣賞
唔食開鳳爪

你唔係腳膠你唔明

平到凹

Lm for code

淨係奶邊夠呀? 要含埋入口先得

都話日本妹全部C cup 起跳

淨係對腳都贏晒啦

識嘢
不過家下好少片出

why not both
橋本cute啲 相澤南有女人味啲

pull

有撚c呀?

SNIS 778 ?

code？

佢依家個樣

認同，但點解依家咁小出片

33c ?

有冇巴打係跟開步姐同埋麻美果代？
對而家d新人完全睇唔上眼

排隊啦

有av睇仲睇咩email Miss pun

33c?

又無胸 又整到個鼻巫婆咁

same
好悶 同身材一般
而家仲要整容失敗

日本仔講c
即係大a細b
果個小倉由菜夠話自己D
個胸平到乜咁

佢個鼻就甩

大眾樣

密謀退出

日本size
即係33A/B

唔識印賞
佢雖然腳長
但係對髀唔算肥美
同埋小腿咁長有啲詭異
真是不了

我覺得佢好似鄧伊婷

收皮啦好地地走去整容，整到成個鼻MJ咁，唔撚J你啦

因為佢地既C即係我地既A

俾ig我地陪你一齊面對

我覺得佢已經係c級

邊個佢？

個圍咁細，要望到有波型最少d喇，仲要日本cup喺比正常大一個碼

呢兩條女好樣衰 封殺嚟

CODE?

無波

韓妹同港女腳好J好多

唔好貼啲唐氏 專重番人地

日本cup數好似會大少少

呢個真
講腳港女屌打

唔係好似
係肯定

我知好多人中意佢
起碼未整容前好多人中意
但我真心覺得佢唔好j
可能我中意大波
睇av無波j唔到

正

我條女整咗容都係咁正

未整之前係我女神
整完之後就不了

橋本除左腳
咀唇都好迷人
可惜個鼻

gay test failed

上面成班狗現曬型